覺唔覺好多人覺得自己交左稅就大哂咁

每見政府要撥款撥款嗰陣 例如綜援等等福利基金
總有班人以為自己交左稅就大撚哂係度屌3屌4 但明明每年交得嗰幾千蚊就嘈嘈弊
唔講以為交哂成副身家

你交埋右稅咪仲巴閉

屌完咪又係要俾
稅嘅用途根本無人可以左右到
屌只係發洩，屌完又要繼續幫業主打工

個個都有消費就有交稅

岩牙